一人一個奇怪既飲食習慣

有冇人同我一樣都係會食三文魚壽司 但唔食三文魚刺身？
有嘗試過食 但硬係冇壽司咁好食
而丼飯果啲都叫食過一兩次可以接受到

食三文魚壽司 但唔食三文魚刺身

食芋頭味嘅野/芋圓 但唔食芋頭
食咖啡味嘅野 但唔飲咖啡